環保少女表示香港人使用大量口罩極不環保

好笑？

著衫都好唔環保呀
以後全裸啦

係都鄰國人先啦
十幾億人喎

On9當有趣

垃圾post

讚揚支那人回收口罩重用

pull

臭閪

樓主在世本身就是不環保，浪費地球資源嘥米飯

拉

lm